（連登美國人請投票）你地滿唔滿意侵侵肺炎的表現？

正評：滿意
負評：不滿意
其他意見：留言

唔滿意
今次Trump真係大意左
應該話全部西方國家都大意左

五毛
拉

自己睇下

所有反侵既都係五毛

同意